聽日下晝三點愛丁堡要人！

聽日下午三點要人
愛丁堡有社福集會！

你仲繼續忍嗎
請大家聽日行出嚟
用行動話俾羅賤光知
香港人
會永遠企喺社會公義嘅一邊

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推
btw 依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

推

要去和你shop, 不了

各自努力

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

我來

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

推一推

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難